有冇左膠答到我點解美國都有連坐法？

我退一萬步
我當你有權ban左侵ac

咁點解連佢身邊啲人ac都可以ban埋？
侵個細仔ac又ban左
Lin wood、鮑姐有啲ac又ban左

左膠仲話唔會請同炒埋支持侵既人
具有美國特色既文革要開始了

左翼的極緻就係共產, 你話呢?

其實要散播去美國, 呢D就係文革開端
所以有時笑佢2百幾年歷史無錯, 支那經歷晒, 佢而家重溫

Parler比瘋狂批鬥
國會門常開要變門常關幅牆高到呢

咁香港呢？

D左膠慶祝緊

出黎啦左膠!!!!!!

左膠潛晒水

叫人信美國民主制度嗰班人呢？
下一步係咪學土共終身剝削政治權利？

細仔個TWITTER A/C係咩名? 等朕CHECK CHECK

美國人是要管的

拜登日報—支持特朗普政權者，無權享有言論自由